大家有冇試過嘢?

iphone 12 pro max 黎

*咁

第一浸老鼠機係咁架啦

放落雪櫃

部機做過啲咩黎?

打元神

未爆炸算正常
依家唔洗驚 可以安心打

無

iPhone X 用住殼用無線叉電試過

熱到咁